公司有女同事約你單獨行年宵，代表咩

你個名

免費g

見係同事$50/hour

性暗示

想搵人埋單

埋年宵張單咋

機會黎喇

想行年宵有人俾錢兼拎嘢，做埋保安管埋接送，唔係人人有機會㗎叻仔！

有意思囉

恭喜樓主

想同你性交轉運

樓主有女都走去搞人

雞